{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027987",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1001147",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 칸"
    },
    "text": "総客室数は36室で、宿は春川に位置しております。 近くには京春線南春川駅があり、便利に利用できます。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 また、OPEN記念にヤノルジャ会員には特別な特典が提供されます。 特別価格割引イベントを実施しており、イベント期間中に平日宿泊されると追加で特別価格割引をご利用いただけます。 また、南春川駅の近くに位置し、アクセスが便利で、40代以上のお客様には広い駐車場スペースを提供しています。 春川カンは清潔で快適な客室で皆様をお迎えします。 ご予約の場合は、訪問日とご予約者のお名前をお聞かせください。 もし予約者のお名前と宿泊客のお名前が異なる場合は、予めお知らせください。 春川カーンは常にお客様にご満足いただけるよう最善を尽くします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "36室です。"
        },
        {
            "question": "宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿は春川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くに駅はありますか？",
            "answer": "はい、近くに京春線南春川駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "韓国語の案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員には特典がありますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員には特別な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "特別価格割引イベントはいつ行われますか？",
            "answer": "特別価格割引イベントは実施されており、イベント期間中に平日宿泊されると追加で特別価格割引をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駅の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、南春川駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "春川カンは清潔で快適な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約の際に必要な情報はありますか？",
            "answer": "ご予約の場合は、訪問日とご予約者のお名前をお聞かせください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のお名前と予約者のお名前が異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約者のお名前と宿泊客のお名前が異なる場合は、予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "どのような努力をしていますか？",
            "answer": "春川カーンは常にお客様にご満足いただけるよう最善を尽くします。"
        },
        {
            "question": "駐車場のスペースはありますか？",
            "answer": "はい、40代以上のお客様には広い駐車場スペースを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 367
    }
}